有冇人答到我點解AAPL可以咁撚廢？

已經成幾個月都係咁
明明財報勁靚 市場佔有率又高
隻隻都升得佢日日玩野

Wanna know too

證明呢啲indicators 冇用

可能巴群沽，本身巴菲特唔睇好apple tv同造車，對佢黎講蘋果做錯兩件事了

可能股價升唔係睇呢啲

生產汽車其實好大風險
利潤又唔高
都唔知搞乜鳩

股價已經唔需要再睇基本面

因為你買咗

迴光返照果下放咗dllm

但apple car明明可以炒熱度 都炒唔起

唔炒都妹,做咩跌到咁西樣

大多數情況炒唔炒得起唔係散戶選擇

連個殼都未有 炒乜7

有新聞講?

因為我放左

整車邊夠人競爭
傳統車同電動車技術都要大量投入
Apple最大優勢係電子產品
去整智能眼鏡好過啦

呢隻閪股唔好買唔好睇啦

信我 今晚最後一跌
重倉睇好

車入埋apple eco system 既搞得好的話apple 一定大賺

冇錯
Seamless

屌！

APPLE整車係SELL AI

改善成個driving experience

AI係外面可以自動渣車停車泊車, 係內面都可以比你智能控制唔同野,同而家渣車好唔同

TESLA咪做緊呢D野,只係APPLE 係AI發展都好多經驗,其他車廠完全冇經驗,machine learning都輸佢地好多年時間啦

睇下個市值先啦 你想點爆升呀

三月有新product上市

爛果同靈車一齊落地獄吧啦